文宣 要比英國政黨知邊個贊成BNO 變 BC 就會多一批支持者

要比英國政黨知邊個贊成BNO 變 BC 就會多一批支持者

現時第二大工黨表示反對

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

工黨竟然有mp反對

推 1

推 2

推

支持保守黨

推 推 推

me too

Link

可以點做

工黨奶共奶左好耐
保守黨雖然名有保守兩個字但都算開放

Jeremy Corbyn 直情話英籍平權要問準中國啦
依班工黨真係垃圾

呢家有16萬幾有效bno
邊個政黨幫手平到權呢16萬票真係鐵票黎
香港人有錢有學識有公民素養最鐘意返工
對英國黎講一定好過班中東佬同東歐啦下話

工黨其中一件啫

其實保守黨支持者贊成脫歐其中一個主要原因就是認為歐洲移民太多。點會支持呢個大量增加潛在移民的倡議

原來情況變咗關唔關中國事
保守黨覺得唔關工黨覺得關事

幾耐，夠唔夠金馬倫時代奶得勁

咁香港暫時都仲係中國咁梗係關中國事
工黨唔想得罪中共先唔收bno

左膠工黨正常會支持移民竟然

BNO平權 變公民 再等中共坦克碌香港英國猪

左膠到變咗自己國內右派

push

50000

英國唔同歐盟一早cut左黑警武器
工黨只係扮左派實際為利益奶共

make britain great again

仲差一半

bno>bc＝潛在選票

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

52000

唉 咁耐都冇十萬
香港已死

支持

Push

P u s h

SAD BUT TRUE

PushsuP

幫左老母簽埋

Push push

快d入去簽！簽夠十萬個先有平權機會！

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

就黎60000了
快簽

推上國會討論

轉BC

定性為恐怖組織

BNO平權文宣方向
不過, 從7月開始, 英國輿論 – 從每日快報, 衛報, 觀察者, 甚至太陽報紛紛鼓吹英國政府應給予BNO持有者BC身份. 值得一提的是英國智庫Adam Smith Institute在8月15日出了一份名為Doing Our Duty的研究報告, 建議英國政府應將BNO權利擴大至與BC同等, 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事” (p. 6), 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利” (p. 7). 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處” (p. 8). 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則” (p. 9). 這份報告暗示: a. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務, 這也是為什麼當初英國不給港人BC身份, 卻要弄出BNO, 而中國則要強加中國籍給香港人的根本原因 (英國不要收留港人; 中國收港人, 但條件是”管得了”的港人. 反正要抓人只要說句他是”中國人”就行) (結論1和3); b. 英國對香港的”道義和責任”乃建基在利益上, 尤其正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員 (結論2).

已簽!

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

大家快D 簽 仲差兩萬幾 唔係 British citizen or UK resident 都簽得架
Postal Code 請填00000 / 99907，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推~

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Up

仲差14700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差14300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差11500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差8300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差7300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差7000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差6600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000